[耶撚勿入]聖經真相

第一章：耶穌由來
話說約瑟個仔個老豆阿約瑟佢呢
就從來無同耶穌個老母瑪利亞扑野既
咁呀穌哥係點黎架呢

有一日.約瑟返到屋企發現瑪利亞大左肚
咁無扑野又點會大肚 約瑟都心知不妙
係呢一刻 瑪利亞竟然同約瑟講
個肚入面果個係耶穌 係聖靈感感孕
叫做耶穌 佢係要黎拯救呢個世界
係上帝派落黎既使者
你估約瑟信唔信 我估佢唔信
之後就係真正既開始

利申：本人只是在學生生涯接觸過聖經 並無只細研究過 所以對於聖經既知識好少

做乜撚野

講緊乜撚嘢？